一人一個覺得女朋友必要嘅優點

我先
煮飯比我食，整便當
AA制
出街同我食野就算唔好食，都會出左餐廳先講
溫柔體貼
唔會發港女脾氣

靚
大波
唔會比帽

含

咩叫一個?

溫柔

我果個太多優點

有閪

忠誠

唔追名牌

Push

覺得自己玩夠 / 了解自己身為異性既吸引力

咁先唔會再放電 / signal 比狗公
同埋唔會再享受比人追既感覺

善良

會主動含撚 識煮飯 ，會關心我

減肥

尊重

搵我?

專一
勤奮

出街會比下面你
就算私底下鬧到你仆街都好

愛我

存在

日本妹